究竟木鹿大王係咩事

可以招到一班on9仔洗版 仲可以洗到1001
我真係有啲佩服

木鹿大王

七擒七縱七色狼d𡃁

木鹿太王

木鹿太玉

大鹿太玉

木鹿大王？

目錄大王

連登夠多ON9仔

木碌大玉

連登就係比呢班搞到柒出全世界

連登質素

其實係做緊咩 完全睇唔明

成班on9仔 見一個block一個

+1

成日木咩大王 煩到死

跟我一齊叫 兀突骨